[CDROM忍唔住開Post] 先贏已經到口的果實，再圖更大的成果

小弟一直都只是CDROM，但今次關係到生死存亡實在不吐不快
搞臨時政府，圖一時之快，換來老美撤手不管，實屬不智
成日話唔搞會對唔住手足，咁一直幫我地拓展海外戰線，爭取外國支持的手足，我地又可以無視，浪費佢地既努力？
我地唔係要贏一個毫無實際作用既仗，我地係要贏香港之後既未來，係強大敵人前，我地更加要團結，槍口一致，希望你地考慮一下

第一次開Post，不喜可插，有錯就改，先係香港人